Signal Wong做親d痴心情長劍角色都好感動

咸到收唔到聲

估唔到Tvb除咗李思捷同歐陽震華 仲有signal wong 可以睇得上眼

會不會太好戲

差d咸左

拍得住之前果套

喊果下感染到我都feel到佢既痛

C泳正臭閪

真人先係

佢望戒指果下 好心up

三十幾碎都冇人娶一定有問題！

忍唔住喊咗出嚟

好寫實

巧撚癲牙

望到介指果幕超好戲
睇到我都好sad

我諗佢仲係放唔低崔賤bon

咁仆街有咩好鐘意

男人唔壞 女人唔愛

西女人應緊係

屌西夠大力掛

睇親佢演呢啲角色都睇到喊

你一世都感受唔到既野

r陽就算啦
李c治就可以一戰

喂咩事呀
無啦啦串我做咩